# Copyright (C) 2020 Creative Werk Designs
# This file is distributed under the same license as the WooSheets plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooSheets 3.9.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/woosheets\n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-17T14:05:16+01:00\n"
"PO-Revision-Date: 2020-02-17 18:37+0530\n"
"Last-Translator: test <test@test.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"X-Domain: woosheets\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.3.1; wp-5.3.2\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:55
msgid "WooSheets"
msgstr "WooSheets"

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "http://www.creativewerkdesigns.com/"
msgstr "http://www.creativewerkdesigns.com/"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Manage WooCommerce Orders with Google Spreadsheet - Add new row whenever new "
"order has been placed and automatically move order row whenever order status "
"has been changed within Google Sheet."
msgstr ""
"Manage WooCommerce Orders with Google Spreadsheet - Add new row whenever new "
"order has been placed and automatically move order row whenever order status "
"has been changed within Google Sheet."

#. Author of the plugin
msgid "Creative Werk Designs"
msgstr "Creative Werk Designs"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:104
msgid "View Documentation"
msgstr "查看文件"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:104
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:148
msgid "Documentation"
msgstr "文献资料"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:154
msgid "Google API"
msgstr "Google API"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:154
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:155
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:157
msgid "Settings"
msgstr "设定值"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:155
msgid "General"
msgstr "一般"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:156
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:246
msgid "Export Orders"
msgstr "匯出訂單"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:157
msgid "Envato Market"
msgstr "Envato市场"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:158
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:161
msgid "Google API Settings"
msgstr "Google API Settings"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:162
msgid ""
"Create new google APIs with Client ID and Client Secret keys to get an "
"access for the google drive and google sheets. Please follow the "
"documentation, login to your Gmail Account and start with"
msgstr ""
"使用客户端ID和客户端密钥创建新的Google API，以访问Google驱动器和Google表格。"
"请按照文档进行操作，登录到您的Gmail帐户，然后从"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:163
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:411
msgid "here"
msgstr "这里"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:173
msgid "Client Id"
msgstr "客户编号"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:179
msgid "Client Secret"
msgstr "客户机密"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:191
msgid "Client Token"
msgstr "客户令牌"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:197
msgid "Click here to generate an Authentication Token"
msgstr "单击此处生成身份验证令牌"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:228
msgid "General Settings"
msgstr "通用设置"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:240
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:329
msgid "Please genearate authentication code from"
msgstr "请生成来自的身份验证代码"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:240
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:329
msgid "Google API Setting"
msgstr "Google API Setting"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:241
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:330
msgid "Click"
msgstr "请点击"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:247
msgid ""
"You can export all orders or select custom order date range with below "
"settings. It will create new spreadsheet in your Google Drive."
msgstr ""
"您可以匯出所有訂單或選擇自訂訂單日期範圍，設置如下。它將在您的 Google 雲端硬"
"碟中創建新的試算表。"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:267
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:269
msgid "Enter Spreadsheet Name"
msgstr "輸入試算表名稱"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:273
msgid "Order Date Range"
msgstr "訂單日期範圍"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:275
msgid "From :"
msgstr "來自:"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:279
msgid "To :"
msgstr "自："

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:283
msgid "Export All Orders"
msgstr "匯出所有訂單"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:293
msgid "Select Category"
msgstr "選擇類別"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:306
msgid ""
"Select orders of below product categories as you want export within the "
"spreadsheet."
msgstr "選擇要在試算表中匯出以下產品類別的訂單。"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:317
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1495
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1581
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:318
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1496
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1582
msgid "Select none"
msgstr "选择无"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:325
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:336
msgid "Envato Market Settings"
msgstr "Envato Market Settings"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:341
msgid ""
"This settings will give you smooth update experience for WooSheets "
"customers. It will also notify users for new updates of the plugin."
msgstr ""
"This settings will give you smooth update experience for WooSheets "
"customers. It will also notify users for new updates of the plugin."

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:345
msgid "WooSheets - Manage WooCommerce Orders with Google Spreadsheet"
msgstr "WooSheets - Manage WooCommerce Orders with Google Spreadsheet"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:346
msgid "Please follow the steps below:"
msgstr "请按照以下步骤操作："

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:348
msgid "Generate an Envato API Personal Token by"
msgstr "Generate an Envato API Personal Token by"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:348
msgid "clicking this link"
msgstr "点击此链接"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:349
msgid "Name the token eg “My WordPress site”."
msgstr "Name the token eg “My WordPress site”."

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:350
msgid "Ensure the following permissions are enabled:"
msgstr "确保启用以下权限："

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:352
msgid "View and search Envato sites"
msgstr "查看和搜索Envato网站"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:353
msgid "Download your purchased items"
msgstr "下载您购买的物品"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:354
msgid "List purchases you've made"
msgstr "列出您已完成的购买"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:357
msgid "Copy the token into the Envato API Personal Token box."
msgstr "将令牌复制到Envato API个人令牌框中。"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:358
msgid "Click the \"Save\" button."
msgstr "点击“保存”按钮。"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:370
msgid "Activating..."
msgstr "激活..."

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:375
msgid "We're here to help."
msgstr "我们在这里为您提供帮助。"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:376
msgid ""
"If you have a problem that you can't solve with our knowledge base "
"documentation, you can send a message to our support team. They can be "
"reached 24/7."
msgstr ""
"如果您有我们的知识库文档无法解决的问题，可以向我们的支持团队发送消息。他们可"
"以达到24/7。"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:379
msgid "Need Help?"
msgstr "需要帮忙？"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:381
msgid "Visit Our Support Center 24/7 to Submit A Ticket"
msgstr "请访问我们的支持中心24/7提交票证"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:382
msgid "Submit A Ticket"
msgstr "提交工单"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:386
msgid "Support Includes"
msgstr "支持包括"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:388
msgid "Responding to questions or problems regarding the plugin's features"
msgstr "回答有关插件功能的问题"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:389
msgid "Fixing bugs and reported issues"
msgstr "修复错误和报告的问题"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:390
msgid ""
"Providing updates for the most popular plugins to ensure compatibility with "
"new software versions"
msgstr "提供最受欢迎插件的更新，以确保与新软件版本的兼容性"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:391
msgid "Support for 3rd party plug-ins"
msgstr "支持第三方插件"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:393
msgid "Does NOT Include"
msgstr "不包括"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:395
msgid "Plugin Customization"
msgstr "插件定制"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:396
msgid "Requests that require Custom Coding"
msgstr "需要自定义编码的请求"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:399
msgid "http://www.xhtmlpoint.com/WooSheets/Documentation/faq.html"
msgstr "http://www.xhtmlpoint.com/WooSheets/Documentation/faq.html"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:399
msgid "FAQ"
msgstr "常问问题"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:400
msgid ""
"http://www.xhtmlpoint.com/WooSheets/Documentation/plugins-compatibility.html"
msgstr ""
"http://www.xhtmlpoint.com/WooSheets/Documentation/plugins-compatibility.html"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:400
msgid "Plugins Compatibility List"
msgstr "插件兼容性列表"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:404
msgid ""
"Support is included 6 months for customers regarding bugs and issues related "
"with our products. You can extend this period up to 12 months."
msgstr ""
"包含6个月的客户支持服务，涉及与我们产品相关的错误和问题。您可以将此期限延长至"
"12个月。"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:405
msgid "What's not included in item support!"
msgstr "项目支持中未包含的内容！"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:407
msgid "Item Customization"
msgstr "物品定制"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:408
msgid "Hosting, Server Environment, or Software Changes"
msgstr "托管，服务器环境或软件更改"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:409
msgid "Help from authors of included third party assets"
msgstr "包含第三方资产作者的帮助"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:411
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:411
msgid "http://codecanyon.net/page/item_support_policy"
msgstr "http://codecanyon.net/page/item_support_policy"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:529
msgid "Select Spreadsheet"
msgstr "Select Spreadsheet"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:530
msgid "Please select Google Spreadsheet."
msgstr "Please select Google Spreadsheet."

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:547
msgid "Default Order Status"
msgstr "默认订单状态"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:553
msgid "Pending Orders"
msgstr "待处理订单"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:560
msgid "Processing Orders"
msgstr "处理订单"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:567
msgid "On hold Orders"
msgstr "暂停订单"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:574
msgid "Completed Orders"
msgstr "已完成的订单"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:581
msgid "Cancelled Orders"
msgstr "取消的订单"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:588
msgid "Refunded Orders"
msgstr "退款订单"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:595
msgid "Failed Orders"
msgstr "订单失败"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:602
msgid "Trash Orders"
msgstr "垃圾箱订单"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:638
msgid "Freeze Header"
msgstr "冻结标题"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:658
msgid "Custom Order Status"
msgstr "自定义订单状态"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:759
msgid "Select Google Spreeadsheet List"
msgstr "Select Google Spreeadsheet List"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:773
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:778
msgid "Create New Spreadsheet"
msgstr "创建新的电子表格"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1458
msgid "Sheet Headers"
msgstr "工作表标题"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1460
msgid ""
"Currently sheet headers are disabled because it will be mismatch your "
"current spreadsheet data. If you still want to enable sheet headers than "
"select spreadsheet dropdown option with create new spreadsheets on top."
msgstr ""
"当前工作表标题已禁用，因为它会与您当前的电子表格数据不匹配。如果您仍要启用工"
"作表标题，则可以选择“电子表格”下拉选项，并在顶部创建新电子表格。"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1552
msgid ""
"Below all the product names will automatically create columns in spreadsheet "
"with value as product quantity and Append after dropdown will add inbetween "
"all the product names as per your dropdown selection in spreadsheet."
msgstr ""
"在以下所有產品名稱將自動在試算表中創建具有產品數量詞的列，下拉清單後追加將在"
"所有產品名稱之間添加，根據試算表中的下拉選擇。"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1801
msgid "Sync Orders"
msgstr "同步订单"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1804
msgid "Synchronizing..."
msgstr "同步中..."

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1806
msgid "Click to Sync"
msgstr "点击同步"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1808
#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1868
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1808
msgid ""
"Click to Sync button will be append all the existing orders to the selected "
"sheets as above."
msgstr "单击“同步”按钮将把所有现有订单附加到如上所述的所选工作表上。"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1822
msgid "Product Name as sheets headers"
msgstr "產品名稱作為頁眉"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1837
msgid "Custom Static Headers"
msgstr "自定义静态标题"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1845
msgid "Add"
msgstr "加"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1862
msgid "Allow to copy same columns"
msgstr "允许复制相同的列"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1868
msgid ""
"It will allow to copy same columns into the rows i.e. Billing First Name, "
"Billing Last Name etc."
msgstr "它将允许将相同的列复制到行中，即帐单名，帐单名等。"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1868
msgid "For More Details"
msgstr "更多细节"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1868
msgid "click here."
msgstr "点击这里。"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1882
msgid "Enter New Spreadsheet name"
msgstr "输入新的电子表格名称"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1912
msgid "Manage Row Data"
msgstr "列出您已完成的购买"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1915
msgid "Order Wise"
msgstr "明智的订购"

#: includes/class-wc-woosheets-setting.php:1916
msgid "Product Wise"
msgstr "产品明智"
